# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-21 16:44+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/core/admin.py:24
msgid "Hidden Contents"
msgstr "숨김처리된 컨텐츠"

#: apps/core/admin.py:111
msgid "Restore hidden articles"
msgstr "(선택된) 숨겨진 게시물 목록을 복구합니다."

#: apps/core/admin.py:139
msgid "Restore hidden comments"
msgstr "(선택된) 숨겨진 댓글 목록을 복구합니다."

#: apps/core/management/scripts/portal_crawler.py:160
msgid "No content for portal article"
msgstr ""

#: apps/core/models/article.py:271 apps/core/models/article.py:274
#: apps/core/models/article.py:275
msgid "anonymous"
msgstr "익명"

#: apps/core/models/comment.py:185 apps/core/models/comment.py:203
#: tests/test_comments.py:568
msgid "author"
msgstr "글쓴이"

#: apps/core/serializers/article.py:175
msgid "This article is not in user's scrap list."
msgstr "사용자가 스크랩하지 않은 글입니다."

#: apps/core/serializers/article.py:199
msgid "Wrong value for parameter 'from_view'."
msgstr "from_view 쿼리 파라미터 value값이 틀렸습니다."

#: apps/core/serializers/article.py:510
msgid "This board is read only."
msgstr "읽기 전용 게시판입니다."

#: apps/core/serializers/block.py:13
msgid "Cannot block yourself"
msgstr "스스로를 차단할 수 없습니다."

#: apps/core/serializers/block.py:40
msgid "This user is already blocked."
msgstr "이미 차단된 사용자입니다."

#: apps/core/serializers/report.py:44
msgid "You already reported this article."
msgstr "이미 신고한 글입니다."

#: apps/core/serializers/scrap.py:38
msgid "This article is already scrapped."
msgstr "이미 스크랩한 게시글입니다."

#: apps/core/views/viewsets/article.py:171
msgid "Cannot modify articles hidden by reports"
msgstr "다수의 신고로 숨겨진 게시글은 수정할 수 없습니다."

#: apps/core/views/viewsets/article.py:194
#, fuzzy
#| msgid "Cannot modify articles hidden by reports"
msgid "Cannot delete articles hidden by reports"
msgstr "다수의 신고로 숨겨진 게시글은 삭제할 수 없습니다."

#: apps/core/views/viewsets/article.py:249
#, fuzzy
#| msgid "Cannot modify articles hidden by reports"
msgid "Cannot cancel vote on articles hidden by reports"
msgstr "다수의 신고로 숨겨진 게시글에 대한 좋아요/싫어요는 취소할 수 없습니다."

#: apps/core/views/viewsets/article.py:262
msgid ""
"It is not available to cancel a vote for a real name article with more than "
"30 votes."
msgstr ""

#: apps/core/views/viewsets/article.py:299
#: apps/core/views/viewsets/article.py:334
msgid "Cannot vote on your own article"
msgstr "본인의 글에 좋아요/싫어요를 할 수 없습니다."

#: apps/core/views/viewsets/article.py:305
#: apps/core/views/viewsets/article.py:340
#, fuzzy
#| msgid "Cannot modify articles hidden by reports"
msgid "Cannot vote on articles hidden by reports"
msgstr "다수의 신고로 숨겨진 게시글은 좋아요/싫어요 할 수 없습니다."

#: apps/core/views/viewsets/comment.py:73
msgid "Permission denied"
msgstr ""

#: apps/core/views/viewsets/comment.py:114
msgid "Cannot modify hidden or deleted comments"
msgstr "삭제되거나 다수의 신고로 숨겨진 댓글은 수정할 수 없습니다."

#: apps/core/views/viewsets/comment.py:137
#, fuzzy
#| msgid "Cannot modify hidden or deleted comments"
msgid "Cannot delete hidden or deleted comments"
msgstr "삭제되거나 다수의 신고로 숨겨진 댓글은 삭제할 수 없습니다."

#: apps/core/views/viewsets/comment.py:159
msgid "Cannot cancel vote on comments that are deleted or hidden by reports"
msgstr ""
"삭제되거나 다수의 신고로 숨겨진 댓글에 대한 좋아요/싫어요를 취소할 수 없습니"
"다."

#: apps/core/views/viewsets/comment.py:180
#: apps/core/views/viewsets/comment.py:212
#, fuzzy
#| msgid "Cannot modify hidden or deleted comments"
msgid "Cannot vote on your own comment"
msgstr "본인의 댓글에 좋아요/싫어요 할 수 없습니다."

#: apps/core/views/viewsets/comment.py:188
#: apps/core/views/viewsets/comment.py:220
#, fuzzy
#| msgid "Cannot modify articles hidden by reports"
msgid "Cannot vote on comments that are deleted or hidden by reports"
msgstr "삭제되거나 다수의 신고로 숨겨진 댓글은 좋아요/싫어요 할 수 없습니다."

#: apps/core/views/viewsets/report.py:111
#, fuzzy
#| msgid "Cannot modify articles hidden by reports"
msgid "Cannot report articles that are deleted or hidden by reports"
msgstr "삭제되거나 다수의 신고로 숨겨진 게시글은 신고할 수 없습니다."

#: apps/core/views/viewsets/report.py:126
#, fuzzy
#| msgid "Cannot modify articles hidden by reports"
msgid "Cannot report comments that are deleted or hidden by reports"
msgstr "삭제되거나 다수의 신고로 숨겨진 댓글은 신고할 수 없습니다."

#: apps/user/models/user_profile.py:27
msgid "Unauthorized user"
msgstr "미인증된 사용자"

#: apps/user/models/user_profile.py:29
msgid "KAIST member"
msgstr "카이스트 구성원"

#: apps/user/models/user_profile.py:31
#, fuzzy
#| msgid "Other employee"
msgid "Store employee"
msgstr "기타 직원"

#: apps/user/models/user_profile.py:33
#, fuzzy
#| msgid "Other employee"
msgid "Other member"
msgstr "기타 직원"

#: apps/user/models/user_profile.py:35
msgid "KAIST organization"
msgstr ""

#: apps/user/models/user_profile.py:37
msgid "External organization"
msgstr ""

#: apps/user/models/user_profile.py:39
msgid "Communication board admin"
msgstr ""

#: apps/user/models/user_profile.py:41
msgid "News board admin"
msgstr ""

#: apps/user/serializers/user_profile.py:52
#, python-format
msgid ""
"Nicknames can only be changed every 3 months. (can't change until %(date)s)"
msgstr "닉네임은 3개월마다 변경할 수 있습니다. (%(date)s까지 변경 불가)"

#: ara/settings/django.py:92
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: ara/settings/django.py:92
msgid "English"
msgstr "영어"

#~ msgid "This article is never read by user."
#~ msgstr "읽은적이 없는 게시물입니다."

#~ msgid "This board is only for KAIST members."
#~ msgstr "카이스트 구성원만 이용할 수 있는 게시판입니다."

#~ msgid "Restaurant employee"
#~ msgstr "식당 직원"

#~ msgid "This article is temporarily hidden"
#~ msgstr "임시 숨김 처리된 게시글입니다."

#~ msgid "This article is hidden because it has received multiple reports"
#~ msgstr "다수의 신고가 접수되어 숨김 처리된 게시글입니다."

#~ msgid "This comment is deleted"
#~ msgstr "삭제된 댓글입니다."

#~ msgid "This comment is hidden because it received multiple reports"
#~ msgstr "다수의 신고가 접수되어 숨김 처리된 게시글입니다."

#~ msgid "This article is written by a user you blocked."
#~ msgstr "차단한 사용자의 게시물입니다."
